法國好多人分手後都會搵番前度

根本唔想分，根本被分手，有機會緊係想揾翻

正解

唔好諗太多，我冇諗過想搵番你